屌你中國人唔識唱國歌

笑撚死 大陸狗字都唔識多隻
唔知有無old news到

3:13

唉～搞不清楚了

笑撚死 死大陸狗